# Genetyczne Projekt #
Aplikacja poszukująca wartości maksymalnej podanej przez użytkownika funkcji, wykorzystująca oraz ilustrująca działanie algorytmu genetycznego.

Aplikacja zaliczeniowa z przedmiotu "Wstęp do sztucznej inteligencji" - Styczeń 2016.